開返堂食繼續爆，政府更有籍口延遲選舉？

政府有冇計算架

dq晒啦 選乜9

第三波淋病/懵伯在timing上嚴重計算錯誤，令疫情爆早咗，所以要第四波啱啱好在9月選舉前一星期令疫情達至高鋒？？
p.s. 人命傷亡，從來唔係納粹冷血惡魔政棍主要考慮